連登又收皮？

上左好多次都上唔到有冇人有咁嘅情況

我都係

back

係

我都係
加油~連仔

岩岩連網頁版都收皮

國家級黑客攻擊

手機網上都上唔到

Yes

對面又 ddos

Chi-na attack

黑狗要行動, be water啦前線

Cloud Flare jo meh 9

App上唔到

熄左燈一陣

一國兩制屌你老母

啱啱又熄咗

app仲係唔得

browser 先上到 app 唔得

網站版仲係度！

連仔努力緊

做埋晒啲咁既仆街野
連仔加油！

幫我地預習定緊急法之後嘅情況

岩岩上高登睇
好多人回家

基本上中午開始DDOS無停過